深水埗蒙古巨撚去咗邊？有冇搵女女抱起黎屌？

抱起你口黎屌

呢單野結果點

吓～未屌女女就炒咗
會唔會有陰影陽萎㗎

袁禮林呢？